====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' assiette des routes était engluée , sans audace , dans la pente et les maisons amarrées au beau milieu de jardinets ridicules .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

